我突然諗到一個大問題！細思極恐！！

假設香港有一班人係信價值投資
或者係月供長揸撚
成班人一齊只買不賣
升市？唔放！！
跌市？加注！！
咁呢班人每月都會持有更多股票
假設有1萬人 每月平均供3000蚊買盈富
每月就有3000萬市值既2800唔再流通
盈富都係得819億市值
227.5年後 所有盈富基金都會比人收購晒

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

如果媽咪麵買左呢？

咁就冚港剷啦

會拆股 會有大鱷追擊 今次樓市就係樓主思路操作所以冇點跌 下次就難講

股價唔識升？

買盈富雞金=on9仔
坐一世到死果日都冇用過d錢

ETF可以增加基金單位

有派息

派完再買返入去

係喎 咁咪唔洗二百幾年？！

咁係你自己問啫。

成交係一買一賣

有班人只買不賣 咁終有一日會無晒街貨

市場無供應啲價咪會升？

龍市
去到最後咪無得月供

完來玩膠走先

日本央行真係做緊

去到最後 所有股票都喺月供撚手上
然後股票市場正式崩潰

騰訊一拆五知無?

一拆五又點？
持有%都係一樣架
你識唔識架

係咪傻架。。。多人買個價會升個市值咪跟升囉